香港人下世投胎簡易指南

下面我會省略比香港更差既國家，例如東歐俄國非洲北韓同支那

首先唔好做香港人啦，呢個大家都知
都唔好做台灣人，過幾年比人武統
都唔好做南韓人，邪教太黑暗
都唔好做日本人，團體至上文化太可怕

白人黎講都唔好做歐洲人，佢地隨時比人周街砍頭，分分鐘仲比人打聖戰

暫時仲做得過既有
澳洲人，雖然支那都有滲透入侵，不過始終山高皇帝遠，過多十幾廿年就唔知了

英國人，聖戰應該打唔到咁遠，有德法做buffer，不過記得武肺未完之前唔好投胎住，唔係中途釘左又要再刷首抽

長遠都做得過既有
加拿大人，勝在遠離歐洲唔怕砍頭，又同美國夠近，不過唔好做外交大使
最後Best option 就梗係做美國人，唔鐘意隨時就換總統當食飯，黎反正後果都係由其他國家承擔，今次撚爆一眾盟友東亞國家同洗濕左個頭既澳洲印度，佢地準備呢四年為美國人食屎

歡迎補充

大家入集中營果陣要記住我講既說話
救唔到你呢世
都起碼救到你下一世

下世唔好做人咪輕輕鬆鬆

來世願繼續做香港人報效我城

咪搞我啦Ching

有頭髮邊個想做熾哥

瑞士

唔會有下世

如果我有下世，希望做美國黑人，搵夠錢，練到大大隻，就移民去唔同地方恃J 行凶，fuck 盡各國美女同大隻仔

ager 依家黑人有著數

我會做海奧華人

北歐個幾個國家應該係最好

挪威瑞典啦，仲有雪睇，有肉丸，好正。

芬蘭點睇ar Ching

你點知幾十年後香港一定係咁差

on9 point.拉